我就撐肥絲大隻

屌你老母 唔撚識字 九月返學校重新學過
你去5P台無人屌你用火星文
一句講哂
撐正字
吾系甘牙！小小都唔duck!

屌你老母
肥絲大隻都撐
肥婆icon已經夠佢落十次地獄
我理得佢依家做既野岩定錯？
總之一定要封殺到佢永不超生

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：158厘米
體重：168磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭